口交部：將禁止美國人到中國旅遊吃狗肉

會唔會禁埋大豆

禁埋境內終國人